覺唔覺得應該將「屎家軍」改做 「護屎狗」?

學BOB叔話齊

屎家軍呢個名簡直係美化左佢地

憑咩叫軍隊

成班又肥又柒

成班咁撚中意牙屎

護曬主咁

護屎狗順口好多

網絡垃圾 護屎狗

其實我地可唔可以係海外建立一個香港人專屬既Kickstarter

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

食屎狗算啦

屎家軍勁定連登仔勁?
邊個收邊個皮

屌

班護屎狗應該月入高過連登仔

叫網絡垃圾

直接叫成班屎人

網絡垃圾

屎撚完未 不推啦